{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053797",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000110112",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 호미인문경1호점펜션"
    },
    "text": "HOMYINNはPREMIUMOFLIFEを実現する私の家のような気楽なところです。HOMYINNは複層で構成された客室を提供し、幼児と児童とともに利用する時は、安全に留意しなければなりません。客室ではデータの心配もなく、速くて便利にインターネットを楽しむことができ、暖炉を利用してソウルとリオという名前の客室で楽な時間を過ごすことができます。鉄路の自転車を利用する場合、射撃場利用の領収証を提示すれば、30%割引特典を受けることができます安仏亭休養林では1人当たり50,000ウォン、聞慶滑空ランドでは1人当たり120,000ウォンの割引特典を受けることができます。休養林の前の水辺ではツブ貝釣りやラフティングを楽しむことができ、プールでは子供の安全な水遊びのために保護者の関心と注意が必要です。フットサル場やバーベキュー場も利用でき、炭やグリル料金、バーベキューSETなど様々なオプションをお選びいただけます",
    "QA": [
        {
            "question": "HOMYINNはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "HOMYINNは複層で構成された客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "幼児や児童と一緒に利用する場合、何に留意する必要がありますか？",
            "answer": "幼児や児童と一緒に利用する場合は、安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室ではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、客室ではデータの心配もなく、速くて便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どの客室で暖炉を利用することができますか？",
            "answer": "暖炉を利用することができる客室は、ソウルとリオという名前の客室です。"
        },
        {
            "question": "鉄路の自転車を利用する場合、どのような特典が受けられますか？",
            "answer": "鉄路の自転車を利用する場合、射撃場利用の領収証を提示すれば、30%割引特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "安仏亭休養林では何の割引特典が受けられますか？",
            "answer": "安仏亭休養林では1人当たり50,000ウォンの割引特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "聞慶滑空ランドでは何の割引特典が受けられますか？",
            "answer": "聞慶滑空ランドでは1人当たり120,000ウォンの割引特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "休養林の前の水辺では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "休養林の前の水辺ではツブ貝釣りやラフティングを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールでは何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "プールでは子供の安全な水遊びのために保護者の関心と注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "どの施設が利用できますか？",
            "answer": "フットサル場やバーベキュー場などの施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金やオプションはありますか？",
            "answer": "バーベキューの料金やオプションについては、炭やグリル料金、バーベキューSETなど様々な選択肢があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 489
    }
}